代post:請人幫忙補數學（有薪）

幫朋友post,請人幫忙補習數學（IVE程度）
其實之前有人固定補、不過唔見左佢電話、聯絡唔番、

如有意請聯絡. 時間和地點同價錢可傾，打擾哂，謝謝

推，唔好意思